怕死和理非：緊急法係紅線，觸碰者後果自負

自己幾個月上街超過20次，一直堅持和理非，一黎怕被拉，ニ黎係心存僥倖，希望可以和平解決，唔好香港人打香港人

但政府一用緊急法，林鄭從此=法律，不用咨詢，不能反對，將香港人幾個月的抗爭努力當笑話，挑戰香港人的底線

我接受這挑戰，liberty or death

後果自負
後果自負

港共想迫和理非進化
支持

聲大大 立咗緊急法 到時就話唔知乜乜物物先係紅線 笑撚死

立咗即刻升級焦土派
所有藍店、藍絲、保皇、狗及家人一個不留